醒下啦香港人，而家係同港共政府打緊仗，你地仲諗住生活如常？

唔好再同我講呢兩日折損幾多，戰略有幾差，你班仆街舒舒服服坐係屋企屌鳩手足，人地幫你賣命賣前途抗爭果陣去撚左邊度？仲諗住坐係屋企打下字po下文星期一至五照常生活，星期六日就睇下熱鬧？而家打緊仗啊屌，拎返你地個良心出黎啊，企出黎幫拖啦，全民抗爭啊
十有八九既手足係6月之前都個普通人啊，佢哋唔撚係身經百戰有操練咖，佢哋都係同你哋一樣既普通人啊
屌鳩佢哋之前有冇諗撚過而家咩情況啊？
口口聲聲話香港今次輸左就仆街渣都冇，咁你哋付出左幾多去保護香港啊？淨係講慘講心痛，唔做實事有咩用啊？咁樣都係貓哭老鼠炸！手足都係香港人，唔撚係condom啊
有冇睇過歷史？南宋一時偏安又點啊？最後都係比蒙古佬食撚左炸，你想正常生活，手足就唔想啊？最緊要既係，如果輸撚左，大家一齊做大陸喱契弟咖炸
係咪想做大陸順民？係味想學新疆比中共再教育？係咪想學西藏比土共屠城啊？
醒下啦，香港就輸，頂唔撚到好耐咖！

仲猶豫緊打唔打狗麻唔麻包袋欺唔欺凌，諗下第日變成中國香港市會點先ok？

「點解猶太人當時唔反抗呀？」問這種問題者，望望身邊的香港人，自會得到解答。

猶太人由接受戴臂章去到「最終解決方案」，只是用了區區五年。納粹先將他們形容為老鼠，然後開始街道隔離，一步步收窄他們的生存空間，最後遷徙他們到集中營，整個過程，用意是蠶食人的意志，培養一種對法治的高度服從。被壓迫者也會不斷自欺說：「只要我肯服從，我就會無事。」結果邁向萬劫不復之地。

大陸人逐漸視香港人為國家問題的根源，如同當年歐洲人看待猶太人一樣。他們會漸漸覺得鎮壓這些人、槍殺這些人、囚禁這些人去集中營也是無可厚非，甚至是義舉，變成邪惡的一分子而不自知。今日13億人，皆覺得新疆興建集中營是合理的事，全因中共成功將維族人渲染成恐怖分子，把集中營包裝成社會問題的「最終解決方案」。

香港人，現在正被污名化，被形容是曱甴，我們距離「最終解決方案」還有多遠？

「唔好搞咁多嘢啦！」及「猶太人做咩唔反抗？」，通常都是出自同一人之口。

作者

#守護香港

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

圖

比完負皮就走 過黎講幾句啦

醒下ok?

.

唔撚係講好左，退既時候1212，捉住手足背嚢膊頭後退？
個個掉撚晒頭走，乜野叫齊上齊落？乜野叫一個都不能少？呢d就係能手足既態度？
唔係想屌人，但係想問你地，對得住咁多個月比人拉既手足嗎？

係溫室長大既香港人
係咪永遠都唔醒？定扮瞓？

對敵人仁慈=對自己殘忍